1833 #太古 #太古城中心 立場記者被捕。 #蘋果

1833 #太古 #太古城中心
立場記者被捕。
#蘋果

on9

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

有冇傳錯？ 有記者被捕，但要fc 係咪立場，其他記者都好重要

有冇圖？

推！

習曱甴

有冇人知咩事

曱甴平

痴撚線

屌唔撚係掛

CLS又捉記者

邊個立場記者

cls

Sam gor?

叫咩名呀？因為平時好少見佢地個樣。

屌你老母習曱甴

習近平 甴近平

Twitter

有人話係立場Joey ，問緊。

恐怖份子

Push

push

Cls 推

推

Cls

軍政府 開始搞記者

班仆街狗

Joey Kwok

好撚尊重記者呀班賤種狗

武裝起義革命是刻不容緩
天命是殺光這班狗
香港才會回復太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多手足/市民每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

記者罷去黑驚恐怖分子鳩噏會未

仆街 班狗最撚憎立場

如果傷撚左 一定係班狗係入面打佢

尋晚旺角班狗俾人撚到

立場特約攝影記者

wtf？？？

又濫捕on9

似係Joey Kwok

on9

推!

佢係大埔

推 班黑警痴咗線

拉唔到人呀太古城，個個都咁撚勁
唯有拉記者

diu

屌拿星

其實明針9立場嫁啦呢四五個月

基本上立場都係6 月後冒起

何以令眾人亦憤恨

屌佢老母 記者都拉 嚴重妨礙新聞自由 唔比記者紀錄真相

仲有冇拉其他人?

拉記者係咪全球獨有？
打仗戰地記者都唔會俾人搞

Rapper哥哥叫咩名？

屌你老味香港警甴

匡哥

攝記哥哥

我好似搞錯咗

係咩，而家立場直播緊喎？

班狗成日針住立場

刀手呀

真蠢定扮蠢？
會唔會成個立場得一個記者呀？

好明顯有order落咗嚟，要將所有示威活動禁曬

有人斬人耳仔

邊個斬邊個

佢想殺人？

咩料
打手腳啊屌

菠蘿蓋啦屌

個灰衫男

灰衫男斬人

唔好放過佢自己啦 仲比佢慢慢抖

佢砍咗好撚多人喎

呢D新聞可唔可以出twitter link比我地打外國戰線呀屌

屌佢老母成班垃圾

推上

太古好多血

左膠累事

屌仲有人叫唔好打

屌

把刀係邊到？
要睇住啲差佬有冇拎走做呈堂證供

班左膠都仲係叫唔好打

繼續打唔撚驚差佬趕到咩

俳街，，點解條撚樣仲企到起身

又有

日日搞鳩立場，屌你老母

人地比人斬
你叫唔好打
你對唔對撚得住人呀

發生咩事，一開電視成地血

左膠幾時死呀屌佢老母

有藍絲斬人，成班想叫神獸，左膠熊抱。

條友仲企得返起身，又再証明根本香港人唔識打架

左膠

屌你老母啲左膠

條友比人私了完都可以企起身

楊天帥
唔係返左日本咩
匡哥=細孖=手指哥哥

區議員去咗邊撚到？
啲選民俾人斬都唔撚落嚟睇
你老味啲差佬執左把刀未？
又諗住冇足夠證據又唔告人呀！

區議員咪無咗隻耳囉

屌你老母

我仲以為太古個區議員係民建聯
Sorry

原來返左日本你跟得好貼

甴近平